vive 交流post

好似無咩集中post係講vr

岩岩買左vive 未有貨，心裡好期待
有無清可以介紹下有咩玩